{
  "License key saved successfully, please re-run the plugin installation.": "授权密钥保存成功，请重新执行插件安装操作",
  "License settings": "授权设置",
  "Instance ID": "实例 ID",
  "License key": "授权密钥",
  "Enter license key": "输入授权密钥",
  "Invalid license key": "无效的授权密钥",
  "Change key": "更改密钥",
  "License key has been set": "授权密钥已设置",
  "Copied": "复制成功",
  "Copy": "复制",
  "Failed to copy, please open ./storage/.license/instance-id and copy it": "复制失败，请打开 ./storage/.license/instance-id 并复制",
  "Invalid license key, please go to NocoBase Service to obtain a new license key.": "无效的授权密钥，请前往 NocoBase Service 重新获取授权密钥。",
  "The licensed environment does not match the current environment. Please go to NocoBase Service to obtain a new license key.": "授权秘钥与当前环境不匹配，请前往 NocoBase Service 重新获取授权秘钥",
  "The licensed domain does not match the current domain {{domain}}. Please go to NocoBase Service to obtain a new license key.": "授权秘钥与当前域名 {{domain}} 不匹配，请前往 NocoBase Service 重新获取授权秘钥。",
  "The current environment cannot connect to NocoBase Service, only manual installation of commercial plugins is supported.": "当前环境无法连接到 NocoBase Service，仅支持手动安装商业插件",
  "The current environment cannot connect to NocoBase Pkg. To install plugins, please refer to the NocoBase Service documentation and upload the plugin manually.": "当前环境无法连接到 NocoBase Pkg，如需安装插件请参考 NocoBase Service 文档手动上传插件",
  "The current key cannot be used to log in to NocoBase Pkg. Please go to NocoBase Service to obtain a new license key.": "当前密钥无法登录到 NocoBase Pkg，请前往 NocoBase Service 重新获取授权秘钥。",
  "The license key was saved successfully": "授权密钥保存成功",
  "The current environment does not match the licensed environment": "当前环境与授权环境不一致",
  "Environment mismatch": "环境不匹配",
  "Domain mismatch": "域名不匹配",
  "Current environment": "当前环境",
  "Current domain": "当前域名",
  "System": "系统",
  "Database": "数据库",
  "The current environment does not match the licensed environment.": "当前环境与授权环境不一致",
  "You can view common causes and solutions: ": "您可查看常见原因及解决方法：",
  "The current domain does not match the licensed domain.": "当前域名与授权域名不一致",
  "You can view operation guidelines: ": "您可以查看操作指南：",
  "Network exception": "网络异常",
  "The license key was saved successfully. To install commercial plugins, please restart the NocoBase service.": "授权密钥保存成功。如需安装商业插件，请重新启动NocoBase服务。",
  "The license key has expired": "授权已过期",
  "The license key is invalid": "授权密钥无效",
  "You can visit the Service platform to view common issues and solutions": "您可以前往Service平台查看常见问题与解决方案",

  "The plugin is not licensed": "插件未授权",
  "We detected that you are using an unlicensed plugin. Please visit NocoBase Service to purchase or activate your license.": "检测到你正在使用未授权的插件，请前往 NocoBase Service 完成购买或授权。",
  "Due to network issues, the license key cannot be updated automatically. Please update it manually if needed.": "由于网络问题，授权密钥无法自动更新，如有需要请手动更新",
  "The plugin cannot be updated automatically (it remains functional). To update the plugin, please check your network connection or refer to the NocoBase Service documentation to upload the plugin manually.": "插件也无法自动更新（可正常使用），如需要更新插件，请检查网络连接，或参考 NocoBase Service 文档手动上传插件。",
  "Due to network issues, the plugin cannot be updated automatically (it remains functional). If you need to update the plugin, please check your network connection or follow the NocoBase Service documentation to upload it manually.": "由于网络问题，插件无法自动更新（可正常使用），如需要更新插件，请检查网络连接，或参考 NocoBase Service 文档手动上传插件。",
  "The license key is invalid. Please check its format or generate a new license key from NocoBase Service.": "授权密钥无效，请检查你的授权密钥格式，或在 NocoBase Service 重新生成新的授权密钥。",
  "Please check your license key format or generate a new license key from NocoBase Service.": "请检查你的授权密钥格式，或在 NocoBase Service 重新生成新的授权密钥。",
  "The license upgrade period has expired": "许可证已过升级有效期",
  "You may continue using the related plugins, but updates are no longer available. Please renew or repurchase your license to restore update services.": "相关插件你可以继续使用，但无法继续更新。请续费或重新购买许可证以恢复更新服务。",
  "Please go to NocoBase Service to obtain a new license key.": "请前往 NocoBase Service 重新获取授权秘钥。",
  "Please check your license key, or generate a new one from NocoBase Service.": "请检查你的授权密钥，或在 NocoBase Service 重新生成新的授权密钥。",
  "The license key is not found": "授权密钥未找到",
  "The current environment does not match the licensed environment. Please use the updated InstanceID to obtain a new license key.": "当前环境与授权环境不一致，请使用新的 InstanceID 获取新的授权密钥。"
}